睇淡第二擊 咪當我LULU

跟

淡大師

師兄, 想問問你沽同隻call個股數比例係點決定

想學野, thx

thx 我睇錯, 我以為係long call

有冇做開atm甚至itm的sc?
不過期權一張100股風險大過沽空好多

回頭是岸呀施主